其實心臟病遺傳既機率有幾高

如題 同埋我想問點先知道自己有

你都on99